尖沙咀整甲黑店

各位如果想試尖沙咀美甲店請三思，
鋪名係 charm.nail.c
依間鋪約咗時間都要等接近成個鐘，
前面仲有兩個客未整完，
無錯，係一對二好叻啊！
出聲問仲要屌你唔等到可以唔整，
想俾錢買難受可以搵佢，
想呆等思考人生可以搵佢。

嘩屌黑店正仆街

真係唔明點解仲會有人幫襯佢

咁做生意法

無啊，我等成個鐘，佢一個人仲整緊兩對手，其中一對手先剛拆甲，仲要屌返我

同我講同事黎緊，點知俾我發現電話果個又係佢，姐係佢打算一個人整三對手

一個人點整三對手
學下time manage咁難咩

係依間鋪買過其他野
要訂的
服務態度真係
以後不了

你幫佢買咩野？
佢環境其實好差
我係因為咁遠出黎先逼住試佢一次

美甲店都搵返間有良心嘅就有保證。
和你查有個 list 比大家慢慢揀。

Hung Hom都有間係咁 cls

我試過整眉等左2個鐘 之後補色果次等3個鐘
嬲到仆街

其實我懷疑同一班人，因為手法好似

2個鐘點解你會肯等咁耐

諗番都覺得自己on9

CLS 原來唔止得我一個中伏
基本上次次去都要等15-30分鐘
最過分果次個半鐘 問極都話好快搞掂等多陣
一句sorry都冇

利申 有買plan

其實點解約咗都要等咁耐你有無表達過等好耐

屌 我都中過伏
又係約左7點叫我準時
等撚左成個鐘都未整完前面個客
嬲到走撚左
估唔到呢間垃圾仲做緊
我d 時間唔係時間

隔半個鐘問一次 我有話出去行陣再番黎
手勢都麻麻 單色都有凹凸面

呢間好似有幾個ig

點解咁ge態度都可以開舖生存到

依間我懷疑係有幾個ig
紅磡果間包整都似係佢地成班人
黑店啊

二百零蚊級數試過好多間都一般 又大陸gel
所以我嬲嬲地趁呢排work from home 自學左